機場先係未來主戰場

1 機場唔可以隨便開槍；

2 乘客來自全球，遊客有咩事全球各國因為自己公民有借口加隻腳，唔再同中國鬥打飛機；

3 機場最多黃絲；

4 有冷氣、有水、有位瞓，仲有wifi，啱晒被迫同老豆老母割席嘅抗爭者；

5 機場癱瘓，政府無得唔傾；

眼見尋日四十幾個手足被捕，係時候轉型，呢個可以話係除咗罷工最有效、成功率最高，而且成本比玩時低嘅嘅方法，求吓大家認真考慮吓，啲手捉依家畀人告管有武器，但肯定最尾檢控一定變晒暴動罪，唔可以再咁樣落去！！

啱啱啲人先講因為上次機場集會無警察，所以非常和平無衝擊。依家你馬上就話要搞機場?

機場係和理非嘅主戰場
上次和理非係機場已經帶黎好多嘅media coverage
機場有冷氣有水電有廁所有野食有wifi，對長期抗爭好重要
機場交通四通八達，住邊都有車去機場，要散水都好方便

最重要嘅係，計成本，狗入機場清場絕對大過金鐘/西環 or even pp同ifc

聽日0730 出左先！

唔明有咩衝突?

push

[推上熱門]我地一定要再入機場和理飛，仲要唔止一日

機場先係個好地方，點解唔搞多啲機場集會？

6月頭郭文貴一早已經教路去機場啦

幫手推上熱門please

同意，班黑警咩唔起整爛機場既責任

Push

同意

3毛表示好驚
所以照做就岩

但小心機場啲cam

唔驚，機場本身已經多人戴口罩，加上街頭本身都已經多cam

推

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

推緊